.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--b--Blink:

Мерцание (`Blink <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=27>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- телепортация

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы быстро мерцаете между материальным и эфемерным планами.
Вы получаете сопротивление 5 ко всему урону (кроме силы).
Вы можете :ref:`action--Sustain-a-Spell` чтобы пропасть и появиться в 10 футах в случайном направлении по решению Мастера; перемещение не провоцирует реакции.
В конце хода, вы пропадаете и появляетесь, как указано выше.

----------

**Усиление (+2)**: Сопротивление увеличивается на 3.





.. include:: /helpers/actions.rst